我會唔會因為咁而被消失？

岩先整左D反送中既貼圖
如果條例通過左
我會唔會因為咁而被消失？

大家咁話

我成日屌尻大陸仔 我都怕消失